年輕人應投資土耳其里拉幣

入一萬蚊，十年後變一百萬

買開印尼盾

入緊津巴布韋

唔洗十年
出年就一億啦

兌返港紙變10蚊